{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30594",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "코메"
    },
    "text": "コメ\n住所 : ソウル特別市江南区新沙洞647-23\n基本説明:新鮮な旬の材料を使用し、クリエイティブな方法で再解釈したメニューを披露する和食レストランである。 旬の刺身の盛り合わせが代表メニューです。 アンコウと香ばしいセリで作ったアンコウのセリ鍋がおすすめだ。\nメニュー:富山おまかせ(1人11万ウォン、2人以上注文可能)、アイオリトリュフたまご(2万2千ウォン)、刺身(2人5万9千ウォン)、冷やしトマト(9千ウォン)、真空調理法の骨付きカルビ(4万9千ウォン)\n価格 : 5~10万ウォン\n駐車:バレーパーキング\nアクセス:トサン公園入口で左折し、三叉路で左折し、最初の三叉路で右折すると左側\n営業時間:17:00~24:00(ラストオーダー23:00)\n特徴:お酒が飲みたくなる、夕方のみ営業する、バレエパーキング",
    "QA": [
        {
            "question": "この和食レストランの住所はどこですか？",
            "answer": "この和食レストランはソウル特別市江南区新沙洞647-23にあります。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "この和食レストランは新鮮な旬の材料を使用し、クリエイティブな方法で再解釈したメニューを披露します。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この和食レストランの代表メニューは旬の刺身の盛り合わせです。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "この和食レストランのおすすめメニューはアンコウと香ばしいセリで作ったアンコウのセリ鍋です。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "この和食レストランの価格帯は5万ウォンから10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この和食レストランの営業時間は17時から24時までです（ラストオーダーは23時です）。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランのアクセス方法はどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "この和食レストランへのアクセス方法は、トサン公園入口で左折し、三叉路で左折し、最初の三叉路で右折すると左側にあります。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランはバレーパーキングがありますか？",
            "answer": "はい、この和食レストランにはバレーパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランは何を特におすすめしていますか？",
            "answer": "この和食レストランはお酒が飲みたくなる雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランは夕方のみ営業していますか？",
            "answer": "はい、この和食レストランは夕方のみ営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 446
    }
}